Holstres 29" Januaril 88.
Johann Jõgewest (käest) nõuab oma rentniku Jaan Leppiku minewa aastast renti 100 Rbl. mis see weel mitte ära ei ole maksnud.
Mõisteti: Asja toimetuse wõtta.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumees: MHansen [allkiri]
                         JJaama [allkiri]
Kirjutaja Raudsepp [allkiri]
